# Scene #

## Описание ##
Библиотека для Laravel, позволяющая реализовать архитектуру, основанную на использовании сцен.

Сцены - это небольшие блоки отображаемой страницы, каждый из которых имеет свою точку входа в адресном пространстве приложения. Это позволяет разделить интерфейс на функциональные составляющие и вести разработку каждой сцены независимо. Сцены могут быть включены в любые страницы и иметь несколько уровней вложенности.

Данный подход можно считать реализацией архитектурного шаблона HMVC (наверное).

## Установка ##
Исходный код проекта "живёт" на Bitbucket, поэтому для начала необходимо подключить репозиторий, а затем добавить пакет:

```
composer config repositories.decidenow.scene vcs https://bitbucket.org/decidenowlib/scene
composer require decidenow/scene dev-master
```

Front-end сцены работает на JQuery. Для удобства дальнейшей работы, все возможные настройки вынесены в конфигурационный файл. Перед началом работы необходимо опубликовать необходимые библиотеки и конфигурационный файл.
```
php artisan vendor:publish --tag=scene-assets
php artisan vendor:publish --tag=scene-config
```

## Начало работы ##
1.
Создаём сцену:
```
php artisan scene:create test-scene
```
2.
Открываем в браузере адрес, который будет выведен при выполнении команды.

_Ничего особенного, правда? ;) Это только образец. Какими будут сцены - дело разработчика._
_Для расширения функционала (подключения Bootstrap, Font Awesome, инструментов для создания CRUD и др.) используйте [расширения сцены](https://bitbucket.org/decidenowlib/workspace/projects/SCEN)._

## Автор ##
Соколов Александр

E-mail: sanya_sokolov@inbox.ru
